柴灣宏德居美心有員工確診

送餅仔隨時做第二代傳播鏈？

美心正式放棄香港人